知唔知呢架係衞生署嘅咩車？

第一次見

流動照肺車個個禮拜見

Thanks